忽發奇想 如果一個國家用軍事力量完全炸左另一個國家要幾錢

金仔成鳩日都射野出去
其實成本係咪唔高

如果好似條題咁講
唔一定要炸到每一忽平地
炸到佢冇可能還擊既機會冇得翻身就夠
但要一擊即中
半日內完成

要用幾錢

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

比埋對手先有得講, 強国又係國, 太平洋D島仔又係國

支那動員全國軍事炸台灣應該可以半日搞掂

不過之後應該比美帝炸番

如果中国呢

台灣省